今日係陳百強60歲冥壽

望到佢就覺得好似白馬王子，我係男人都覺得佢好型好靚仔，諗返起細細個因為老豆成日聽佢啲歌，搞到我又成日都唱同聽佢啲歌，比啲親戚笑我老積 ，但佢啲歌真係好撚正，電影《畢業生》係置地廣場唱有了你嗰段片我成日loop

佢首喝采聽幾多次都唔膩

我真係好鐘意陳百強同張國榮

一生不可自決勁正

眼淚為你流同一生何求正

等 寂寞到夜深

愁看殘紅亂舞 憶花底初度逢

好鐘意上面歌詞既今宵多珍重

畫出彩虹, 從今以後 呢兩首又係會成日loop

希望佢可以放下愁緒

佢個套唔係叫失業生咩？
畢業生係benjamin 食親子丼個套喎

小學嗰陣寫我最愛歌手比同學笑我中意陳百祥

我又為何偏偏喜歡你

地下鐵碰著他

有了你 頓覺輕鬆寫意

癡心眼內藏

點解咁多人話佢靚仔 明明個樣"娘"到爆

講靚仔一定係張國榮

過幾日就到張國榮

Sor 自膠
Btw失業生女主角都好靚女

兩個都靚仔，不過係兩種唔同感覺嘅靚
而家啲歌星都搵唔到呢個feel

最欣賞陳百強作既曲
漣漪，偏偏喜歡你，等
都係佢自己作

happy birthday danny

我要踏上路途
我要為我自豪
我要摘星不做俘虜
不怕踏千山亦無介意
面容滿是塵土

提步再去踏上路途
我要為我自豪
我要摘星不做俘虜
星遠望似高
卻未算高
我定能摘到

我早兩三年準備考DSE個時 就係一路聽佢個首摘星重振我鬥志

佢地聽啲韓國人妖？

懷念昨天的你

佢啲歌真係影響後世人好大，我三十歲都唔夠，都識佢好多歌

似朝陽正初升 你要自信有光明前路
願知生命誠可貴 能為你鼓舞

默默看紅葉聽海風

永遠懷念Danny

佢首我至叻真係好hit

而家聽梗，今晚聽全晚

夢囈
有冇人識

層層浪億～萬重

Youtube條片配秋天的童話好正

識幾個uncle係Danny中學同班同學

泡菜

我老豆開咗收音機，聽到今晚全晚播Danny仔

有冇知道多啲關於Danny嘅嘢

果幾個uncle好低調，都係聽校友會d高層提及先知

佢啲歌真係好好聽

今日loop左十幾次，以前香港真係好靚

好羨慕

我愛陳百強

今晚開始，小鳳姐演唱會唱咗 有了你 同 今宵多珍重 懷念danny

真係好靚 ，最後個景係邊到嚟？

好似黎諾懿

無強國遊客嘅山頂

一生何求

推介俾大家，9月7號音樂情人紀念陳百強特輯，鄭子誠揀啲歌好正

佢2個真係以前香港名星既標誌
佢地個年代再唱得都冇用
一定要好似佢地咁
又靚仔又有才華又唱得先紅到
邊似而家，搵其中一樣有佢地當年水準都難

呢首有自殺feel，悲到呢

其實我唔太記得佢為乜自殺。